［世紀難題］重難過女朋友同老母一齊跌落海救邊個先

如果有個女仔拉你入後巷，扯爛晒自己既衫，不斷大叫強姦，你會點做？

報驚

老味，唔記得買定支美極傍身